其實電話點先用到閃？

我知有長開嘅補光燈，但一係唔夠光，一係就太殘眼。電話而家有咩方法用到閃，定係已經有呢類產品，如果有，叫咩

如果無，係有咩設計疑難未攻克到

神牛A1

呢只

救求

開電筒
然後快速眨眼

呢隻叫補光燈，我有提到有咩問題。我問嘅係真係相機嗰類閃光燈

上面咪話咗有"神牛A1"囉!...diu!

成四百人仔都唔平，睇吓評測先，唔該你